有冇人講解下自閉症 (ASD)，係咪唔應該做人

毒撚得罪你咩

我咪就係毒撚

mk

on9

有冇攞白卡，定係齋攞傷津？

要不停續，好撚煩，有時遲咗交會變咗俾全額逼豬車，益咗 66 號

邊個仆街俾負皮

唔尊重PDD患者既樓主可能更唔配做人

關 PDD 咩事

ASD係PDDNOS黎架嘛

屌，而家又話冇咗 Asperger

不過邊種自閉都好，喺香港都係濕鳩

你隻賤狗無資格屌閪

做緊國際學校
專跟SEN
只可以講有錢 話知你severe ID都唔怕
窮人連想diagnose都要排成年

咪係嘢，自閉撚妻財兩失，冇資格屌屄，死撚咗佢啦

自閉慘過弱智

香港做 IT 慘過食屎

人工低過歐美，前途一片黑暗，永遠都俾吹水佬撚

啱啱先俾人撚完